原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

黃金經濟圈，連敵人都反對
過左呢幾個月，食肆已經開始成熟，有好多唔同嘅app同page支持分辨，不過其他各行各業呢？

我哋要經營嘅係黃金經濟圈，唔係黃金食物鏈，呢個先係中共真正怕嘅嘢

以下我為大家介紹反幾間店，由各方面入手，全部都係小弟原本follow開，睇住佢哋係運動中嘅蛻變，全部黃到出汁

1.娃娃宅急便（夾公仔）
@dolls_takkyubin

夾公仔溝女必備，仲要帶條女去間黃嘅夾公仔店，仲唔嬴哂？

佢哋原本係24小時營業，不過罷工特登反去關店停業，有幾多間鋪做到？
（btw,佢對面嗰間川婆婆是藍的

2.max hair(剪頭髮）
@maxkei519

老實講，小弟未去過，只係follow下，唔敢保證好睇
不過見到老細都罷足工，同埋成日出po屌狗
最重要係一點，謝絕藍絲
宜家咁多連登仔中意鬧啲大公司、大球隊都係中共面前跪，難得有舖要逼返對家跪，係咪抵讃先

3.執笠倉

我讀書時期最中意去，買文具一流
宜家仲有埋罐同咀賣

fb都成日放文宣

(服飾）
@moselecthk

港女買衫一流，
至於價錢都ok嘅，

佢哋都有係ig 開過post
不過重點係，最近佢哋買野/even 問嘢
會偷偷地送張聖誕卡俾你

（以上為張卡嘅前後面）
可能又有連登仔覺得偷設計、消費活動、人血饅頭
不過睇真啲，成張卡都冇佢哋嘅店舖個名
我個人認為呢一種只宣傳運動，但係冇利用運動去宣傳佢哋店舖嘅方式好適合大家學習，所以喺度特別表揚
（頭盔：我只係收到一款，未知有冇其他版本）

5.fucking jewelry
@fucking_jewelry

宜家想幫襯都冇份
人哋九月開始關閉至革命成功，比你班連登仔罷一兩日有骨氣，宜家轉做文宣

仲要六月九日就呼籲遊行，真正係連登仔最愛嘅根正苗黃

以上我介紹嘅舖全部各有特色，各有各出盡方法為運動出一分力，不過最多followers都係得執笠倉同mo過萬,其他都得一兩千，你話笑唔笑大班藍屍個口，又話連登有30萬網軍，唔掛得俾人少我哋魚毛

坦白講，我自己一個人接觸極嘅店舖都有限，所以今次對黃食肆 say sorry啦，以下開放俾大家分享除咗食肆以外嘅黃店，你哋放幾多間，我就follow幾多間

真·黃金經濟圈先係我哋嘅真正武器。各位手足，準備好亮劍未

聖誕節見

有冇玩具店藍黃清單

sor巴打，我少接觸玩具

福利

因為食飯係必須
講真，夾公仔黃店要點撐？日日去夾公仔？

你成世都只係食飯，唔洗娛樂咩
宜家唔係話要日日去懲罰，介紹多一間俾你地認識啫

即係如果去玩，就去呢d
經濟圈係融入生活，唔洗下下特登去

有冇d 再上游既企業？例如批發

呢個要靠其他連登仔啦

RX88 有罷過工

推

香港商店個app有

推黃店

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

睇左做睪丸妹妹

應該有個app 整合全部唔同舖資料

又出黎搵食

幫推

呢個就係最大既問題
黃食店 同 黃夾公仔店 都係刻意選擇
分別係食店必要高於夾公仔店，現今香港活動為左娛樂去夾公仔店其實太難
而家呢 D 爆發性出現既夾公仔店，都係為左搵快錢而投資，本身冇考慮長遠，香港本身又冇夾公仔文化
呢個現象同爆發性出現既藥房一樣，都係為左賺某班人既快錢
淨係深水埗突然間一個街口有3間夾公仔店已經唔正常，仲多過 7-11 同 OK
如果黃絲有心從事合法娛樂事業真係要諗清楚投資 D 乜

推 可以放入香港商店個apps度

不如你出返嚟整連狗連豬蛋糕

其實我只係打算由日常生活入手啫
咁除左娛樂，你一定要買衫/剪頭髮掛

冇做蛋糕店啦，有做一定整
佔中個時有送水送包，但而家身體差，冇計

呢間講左好耐，同埋我係講真·文具，pen
佢$8/2支zebra, dse必備，極扺屌

呢 D 係應該做
衣食住行優先選擇黃店

點解大家自己唔去行下街 睇下邊間係黃呢？ 自己要Report上D app

好似和你eat 咁 好多餐廳又無相 又無meau 都唔知咩野點決定食咩

支持

屌你重要post 唔好再停留淨係得食肆 推！！！

堆

借位
毋忘元朗恐襲事件

真正嘅黃色經濟圈係講緊，當你日常生活中有任何消費，都優先選擇黃店，從而杯葛藍店

選擇次序：黃(唔好分深淺，黃就得) -> 中立(冇表態) -> 藍(真係冇任何選擇)

啱啊，宜家只著重食店

執笠倉

其實可以組織，１８區唔同人都組隊行自己嗰區（大至成個區細至自己屋企附近），再影相證明

因為香港人習慣咗飯來張口
互相幫助呢種意識好薄弱
不過又好矛盾
一方面唔鍾意中央集權式管治，一方面又希望有個中央集權可以解決曬地佢啲問題

推！ 一定要突破純食店限制

A

依排想租屋 有冇黃地產業

up

Z

香港金總終於接受網上會員申請啦

精品玩具店 全港最藍 明眼人一睇就知

Push

S

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

福利好貴
人地油賣15蚊 佢埋25蚊
不過上一次去已經好耐之前

其實罷買係最優先選項,罷唔到先揀幫襯黃店.因為係進行焦土策略,只係焦土時希望燒死D紅資同藍資先咁解,不過大目標必然係要令香港經濟仆街.

辛苦哂巴打既整合

Good job Bro!

幫推

連豬標簽其實好重要 要搞大佢 叫黃店申請 下下要人查apps會令好多懶人唔理

仲有好多黃嘅ig shop其實

所以我先叫你地係留言po,結果冇人po

YM 夠平

原來汁笠倉有罐買

搞大佢

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

各行各業
做大個餅

721 831 101 1111

手兄整既App 你Download 左未？

WhatsGap 香港人地圖
- 方便尋找良心餐廳，及超過30類型店鋪
- 香港人日程表，最新各團隊聯合活動

Dowload Link:

比你快過我，正想講
精品玩具店係藍嘅
地址:
深水埗福榮街61號地鋪
深水埗福榮街59號地鋪
旺角信和中心117-118鋪
旺角信和中心11樓1104室
灣仔東方188商場222鋪
元朗大棠路23號合益廣場1樓B128室
將軍澳新都城中心二期2樓2014號舖
天水圍天華路33號T TOWN NORTH (前稱頌富2期) 2樓N232號舖
荃灣荃新天地1期131號舖

咪撚去精品
藍罷買

down左，不過宜家都係以食肆為主，開呢個po，係想大家係意識上都普及化

有冇相機店

玩具都有好多種

女人有衫買表示興奮感謝樓主推薦

呢啲要推之餘
仲要大大力推廣兼做大黃金經濟圈

好有心機
雖然未必會買/用得著佢哋d嘢
都照follow咗先

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

點解唔係推個D賣日用品既網絡平台 記得有手足開左好似hktv mall咁

sell呢D好似幫人賣廣告係連登易比人插

D

fucking jewelry cls

ym studio 係黃

光時好出名啦，就係特登要推小店啊嘛
好彩so far冇乜人插

冇人打算答？

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

講起夾公仔鋪 而家周街大陸夾公仔機
仲要全部公仔九成都made in China
唔同食店可以揀其他地方入口

p

玩具模型倉係 黃 定 藍？

賣PS4/SWITCH GAME
6月起有罷工 有捐錢

美容院
一樣6月已經表態
成個IG直頭變左文宣用

我覺得黃色經濟圈要全方位D，有D人去完黃店餐廳轉頭又去淘寶又小米路由器又安博盒子咁又L用咩。

Follow instagram yellow economist
日日update黃藍list

831

咁人哋而家本身開咗鋪 咁係咪要執咗佢唔做？

窮記 Poor_But_Happy_Shop 係黃

講還講，做咩拉我個post

sor 慣咗手勢

福利 最平最抵

今日經過旺中先見到好多人食川婆婆

之前好似見到有個po話川婆婆藍到仆街

黃藍商店 app

呢個app有唔同類型黃店睇 請download

多謝樓主幫手出post幫手壯大經濟圈

利申：純消費者

時代革命緊有心情去夾公仔既人會係咩人？

pushh

有冇黃色教車師傅
嚟緊學車

夾公仔就不了
香港夾公仔呃好大
夾完全冇力
玩都去日本先玩

成日都有人推william ho
我貪佢唔鬧人

要大大力懲罰佢地

依間夾夾埋埋捐咗成皮嘢都無人講

成日教人玩twitter

啲手作又靚

由6月9日記錄文宣 直至依加都無停過

仲要係第一批罷工表態！

黃金買衫鋪仲有呢間
一直有義賣福袋 全數收益俾星火
不過好低調

賣足球用品既有ig@hkgballboot 店主黃到就快金 有開鋪俾手足避又有罷工

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

食飯救手足呀 TODAY
聽日就去荔枝角

加咗落香港商店未？
各位用多啲
好多其他範疇嘅黃店

sorry啦各位手足
坦白講，我就同間夾公仔舖冇關係嘅，
幫佢賣廣告死全家
係度純綷想表揚下佢特登返去關店罷工嘅精神
間鋪就運動前已經開咗，大家想放鬆下咪去吓囉，好過去嗰啲連《返校》都唔播嘅戲院睇戲

揀呢幾間舖頭介紹純因為佢地為咗呢場運動各施各法，有人特登罷工，有人謝絕藍絲，有人低價賣罐，有人低調出文宣，有人終止營運

呢個po純粹想俾大家睇吓其他各行各業如何兄弟爬山，擴大大家嘅［黃金經濟圈］

唔撚洗玩？條女想夾公仔都要識搵黃店公仔機啦

可能去房屋台問先得

我都係
心唸，做咩9～

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

等我黎不過女仔野
一個金黃frd子開的 全部佢自己手整
出去擺市集就會捐星火

另外中意手作嘅朋友可以留意呢個ig
佢地整左個黃色文創圈

推左先，依家主要都仲係圈底成形，往上未得

支持！

push

要搵啱黃業主
個盤又啱我心水
仲要咁啱放租先得
黃經記就易搵d

請下載 「香港商店」 app

721

邊間五金店係黃

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

亮劍

呢個天機不可洩露

我買五金配件咋

真係做野用

話比whatsapp同黃色商店app 知叫佢地update

請下載 「香港商店」 app 居家生活-》五金

謝

仲有阿布呀 賣泰國雜貨架
有參與罷工，宣傳單張都好黃

新仔推

呢個要推

天水圍都有好多間罷過工 但我想問我去夾公仔嘅話關唔關店主事 因為入面啲機其實都係分租

有名你叫黃色經濟圈 經濟圈唔係得飲食業
凈係飲食業 對其他業界手足公平咩？

一定撐黃金

唔係阿屌
因為飲食界有功能組別，可以叫一種勢力同力量
做夾公仔機可以有咩力量?

借助人地力量同埋相互利益先搞得起

其他重要既業界包括運輸物流，建築，旅遊，批發零售，紡織etc。大家都可以盡一分力擴大勢力

如果話係革命緊唔想娛樂都仲ok,功能組別呢個point真係不了
五大訴求其中一個就係真雙普選，就係廢除功能組別
咁多手足犧牲去廢除個制度，你仲係度因為功能組別而排斥某類型黃店

和你shop app好似就出

罷工無運輸業成效唔會大
無排斥之意
影響力問題

有用po大家就畀啲力推啦

支持支持

今晚7點 社福界罷工集會 我要見到好多好多人!!

要人啊

巴打我好認同你呀，我地neoguide都有非食肆黃店架，介唔介意我地入你啲料入我地個地圖到？

更重要既係，巴打你有無興趣加入neoguide一齊搞？你既理念同我地不謀而合，好需要你既加入

包哂所有種類既黃店

包哂所有種類既黃店

樓主幫下手推呢個

推 係黃色經濟圈唔係黃色食物鏈

呢個正

pish

推呀！！